下一步要嚴厲追究警察責任

五年前都會抬去暗角打，今次光天化日打，冇動作都衝埋黎打、開槍，咁都冇後果，下次再遊行咪俾佢打撚死？對住啲學生、C9，個個戰狼300斯巴達上身，以為一大舊人一齊打就唔覺？邊有咁便宜，一定要追究到底，打人逐個告到坐監，警務署長要上國際人道法庭。

過埋聽日先

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

有無今次既事件都好，權力係會令人腐化，以前無濫權唔代表以後都唔會。

任何既原因都唔應該成為「繞過法定守則去行使法律賦予你既特權」既基礎。

如果香港人養出黎隻狗仔率先去親身示範不守法，去示範點樣越過法例、特事特辦，後果絕對係災難性。

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

同路人請入黎幫推互相支持！

暗角七警同朱經緯都要伏法，今次點會少得過佢地